(尋物）日本夾公仔機

有冇人知邊到買到可以買到依隻公仔？

日本

日本邊到？ 咁大

Akihabara